謝和弦 R-chord -【我不是台獨】

唔知有無手足識邊個識邊個係謝和弦
雖然佢係台灣人，但比好多香港人更加關心最近香港既新聞
我不是台獨 係一首佢好耐之前出過Demo 既歌，最近拍成MV

其實我地有係機會都生產到一首類似既歌宣傳比人聽我地唔係港獨
我地要既係五大訴求，缺一不可！